高普成被炒大熱！謝拉特有望接手

利物浦上場英超1比3不敵李斯特城之後，近3場聯賽全敗，已經落後榜首曼城13分，兼踢多1場，衞冕英超錦標機會非常渺茫。博彩公司Betfair更將紅軍主帥高普列為英超「下一位被炒領隊」大熱，只有1.57倍

雖然高普曾經率領利物浦奪得2019年歐聯冠軍，以及上季首嘗英超冠軍滋味，但紅軍今季表現走晒樣，唔止英超爭標機會渺茫，甚至連能否保住前4位都成疑。

高普亦承認無法反超前曼城：「我哋唔再考慮奪取英超嘅問題，只係會諗嚟緊周中歐聯比賽，同埋下輪英超打吡對愛華頓，依家情況令人好難受，走出困境嘅唯一方法係踢好之後每場比賽。」

不過，英國傳媒指，利物浦高層應該唔會主動炒高普，反而可能佢自己辭職，2014/15年球季，高普就試過提早宣布離開多蒙特。

一旦高普離開利物浦，盛傳紅軍名宿謝拉特好大機會成為新帥，謝老四今季率領格拉斯哥流浪喺蘇超遙遙領先，極大機會捧盃，到時可以衣錦榮歸。
至於現時執教皇家蘇斯達B隊嘅前紅軍中場沙比阿朗素，亦被視為利物浦下一任主帥人選。

咪玩喇. 一定唔會炒, 神黎.

好
快d走

如果佢比人炒就代表利記管理層上上下下都唔識足球

驚佢場邊跣親，不了

季前唔科水買人, 正選3中堅長期養傷
除左jota比佢用到傷左係on9外, 基本上呢個成績都係正常

咁都要炒
英超真係cls聯賽
近年係咪得哥狗攞完英超之後唔洗比人炒

咪係
仲要門將係咁派膠
高普都好無辜

點都似摩連奴、阿迪達、蘇斯克查先啦

老四番黎咪又係林伯level
車仔都仲有錢買勁人呃下飯食, 利人又無錢又無, 謝老四用番原班人馬頂唔頂到一季都成問題

摩狗應該最熱
達狗捱過咗季中個段
應該今年都唔會有事
蘇狗打到咁更加唔會啦

改變左乜鳩？

依樣真

就算繼續衰落去
起碼下季先會炒

炒左就下季可以護級做目標

摩狗難d 個解約金太貴

英超第一冠後半季炒
成真利應該比人笑成世

D人傷晒

可唔可以炒達sir 請高普

利申： 阿狗

摩佬走都係過檔皇馬，點會係被炒

FSG一直以嚟都係用教仔嘅方法嚟管理利物浦
所以唔會為左短期利益嘅做d急功近利嘅野

唔會炒

拎歐聯英超依個光環有排燒啦
就算今年冇頭四都未必炒啦

可能過巴塞

買高普唔會比人炒就fatfat

唔係正常 係超水準表現

哥狗近幾季唔係第一就第二，有時又有飛機盃，又好難炒

雲帥幫李城奪冠後半季炒咗

獌狗近幾場俾人和先俾鏝爬頭
但一開季柒柒地,之後陰d陰d上第一果下真係估唔到

如果係講哥狗 我都認同既

啲人傷到咁又買唔到人都要炒佢、想跌到同阿狗同lv？

真
高普情況同艾迪賀維差唔多
幫球會創造歷史攞晒光環
利記唔係衰到要降班ge都唔會炒啦

同一隊做多過3年都叫叻

球壇唔會再有第二個雲爺爺

話晒都拎左英超啵

如果今季無前4 下季又無歐霸, 呢個標題又可以翻用

拎英超拎歐聯都要比人炒

多蒙特最後果季咁...

博彩公司開盤就講到利物浦真係要炒佢咁

高普：班後備中堅垃圾又出丑都冇計

仲話炒，好應該要起個雕像畀佢添啦

利狗講野洗撚認真咩
你都on9
是但啦 咩都比佢改鳩晒

痴線，帶到隊波英超破處，加歐聯，又唔係降班，又有傷兵，咁都吹到要炒？

唔係高普，垃圾利 連英超 歐聯車尾燈都睇唔到啦，咁qf忘恩負義？

但鏝城志在歐聯
唔好講拎冠軍
哥迪奧拿嘅鏝城連四強都未入過

可能覺得唔係高普係已經拎左兩個英超/歐聯呢1

你估車路士咩

況且FSG連炒人嘅錢都無

一年拎一冠都要炒？

其實點解佢打歐聯咁弱

一歐聯就戰術大師上身玩啲鳩陣
正常陣應該入咗四強

幾好 有佢係到壯大左其他領隊既賠率

摩狗都未炒 點到佢

呢幾年下下中好簽都出局 好撚on9

摩納哥嗰年真係搞笑

高daddy拎英超加ucl 都要炒
明明係AB今季on99 加冇雲迪克carry
猁本身最多中上遊而家逐漸還原基本
又接受唔到?關高普撚事咩

啲賭波公司水人落注
點會而家炒，踢得唔好好大原因係啲人傷晒
起碼比佢留多一季半季，如果下季開季都冇起色，到時先擔心佢俾人炒都未遲

上面有人話Daddy會俾人炒先，不過光頭佬簽約嘅時候出晒水所以冇加到Break Clause，Daddy張約去到2023， 今季炒要即賠40m，光頭佬邊炒得佢起，不如留返啲錢買中堅好過

歐聯

傷到咁 點會怪佢呀，用神軒打中堅，仲有隻kabak 好彩米蘭無買

唔係話佢比人炒
而係賭佢好似多記果次咁
做到冇mood 唔想做

你講蘇b?

標題：高普成被炒大熱！

內文：利物浦高層應該唔會主動炒高普，反而可能佢自己辭職

猁又唔係咩豪門班霸、金錢足球
有需要咁樣炒領隊換成績咩

炒啦 垃圾
沒用

改變咗咩野？
詳細d解釋下

擺明呃飛
點睇都係布蛇大熱

你阿媽就首嘗，係重奪呀

成隊波傷十一個啊
仲要炒高普

因為估佢會自己走好似係多仔咁

你講呢五樣冇一樣係高普發明 你不如講禁區內傳過頭波

兩閘early cross 都關高普射咁佐真奴係咪改變左中場生態+十二碼玩法

你幾時開始睇波

點睇都係摩daddy先啦

冚世界迫搶？

佢自動辭職多過比人炒

反利反到咁 gegenpressing唔係高普發明 不過喺多蒙特果時發揚光大

幾時有就好難講
帶領咗迫搶潮流就一定有佢份
龍門用波應該計哥迪奧拿，Ederson甚至Joe Hart已經開始

太大壓力怕輸
所以成日唔擺最正常既陣

早兩年幫助球隊拎歐聯英超
咁快就用完即棄

上到頂正常都跌，你換教練都冇用，除非大換血

蘇超唔係些路迪玩撚晒既咩

你睇左內文未............

域陀華迪斯

我係高普辭職算啦 次次季初fsg既喉舌就話留錢下季夏天重金買人 到季中就一大堆理由話黎緊夏天冇錢買人

一定唔係發明先

謝四識教波嘅咩？

望到格流今季個成績 好難話佢唔識教波喎

咁都炒？
人地死守唔同利對攻關高普咩事先

何sir係咁屌高普輪換失敗 整傷晒D人意料之內

帶住隊二線兵拎英超歐聯都要比人炒

哥狗真係好撚識玩
教左十幾年都未被人炒過

完全睇到多毛崩潰果一年既翻版

當年雲尼亞里都比人炒啦
拎完冠軍踢得閪就冇話唔會炒嘅

佢話改變，唔一定係發明嗰個人先可以改變
Klopp係有份令呢啲戰術特質發揚光大，變成球壇主流
雲加都俾人話改變咗英超，但係地面組織、進攻足球都唔係佢發明

雖然無科水買人又多傷兵

但係佢體力化全場搶逼

玩兩季開始傷到仆街係好正常

利唔係玩迫搶好耐喇

真係，次次一到重要賽事就擺怪陣

咁都叫走晒樣，明明打回原形

一早冇迫搶 D人冇晒速度就真 比人反迫

哥迪奧拿嘅逼搶應該更早成名
佢一教巴塞已經六秒定律

高普
拎歐聯拎英超
歐聯第二 英超第二
仲想點
炒乜鳩

佢破咗哥迪奧拿嘅控球啫 全場重金屬就可以

做多咗啦

五年後啦

解約金獵人

有邊間佢做得哂成個任期

不如我熱攞摩狗同猁交換？

唔會啦 咁多傷兵 又未跌到中游

俾埋迪亞佢啦

李城直程要整座銅像比雲利亞尼la

謝老4過黎做佢副手學下野先啦
過多2年先頂佢

睇積分榜 謝四隊格流勁到..

想當年多仔又係傷兵滿營

踢高普d波就係咁架啦

30年黎第一個英超
上一年仲要有歐冠

利久好波
ynwa

仲係不敗

FSG幾時識過足球

2015-2016咪入左四強

真，前1季先驚險護級成功
佢一嚟到就奪冠

果陣李斯特城係護級區喎

果陣未係哥佬教
哥佬16/17先開始

返去本來位置姐

工程師慘變condom

佢買D人咁廢 全靠哥狗砌返隊波

我淨係記得鏝入過四強
無捻過係工程師咁威威

淘汰賽打傳控比防反屈到傻 前幾年防守又唔特別好

馬蹄露攞歐聯都俾人炒啦

近年得干地渣
踢到成個英超要改打三後衛

每週avb討論

我記得有場熱對鏝
個時joe hart第一場正選
個場熱狗已經玩逼搶

咁就炒,咁之前十幾二十年要炒幾多次

你最好波啦人哋開個賭盤就幻想咁多嘢

滑晒牙 無咁易谷返起
認真講句 今季傷咁多件 前四夠保位

去到有幾次要用軒達臣打中堅既位既隊都敢炒教練

嬲嬲

雲尼亞尼幫李城創造更大歷史，咪一樣第二季比人炒

干地捧杯後第二日即炒添
又如何?

係就快唔好等下個禮拜

自己柒撚左跟住話人地嬲

呢5樣係唔係講緊哥狗

要幾撚冇人性嘅波覺可以喺呢種情況下炒教練

先唔講足球世界唔係只係得英超, 剩計英超既戰術大師有排都未數到高普啦下嘛

駁唔到 唔好以為FSG對足球有咁大追求
keep住賺錢而成績又唔太差就話之你

哥狗入主之後年年都億億聲喎
咁都買廢柴嘅話都幾有問題

摩佬03年就真係改變過

隻kabak記得早1-2年仲係fifa妖人

好彩買唔到 本來傳咗好耐想買 但見04個失球數

之前佢有榜首係鏝城踢少兩場渣

迪馬提奧幫車路士歷史性攞歐聯，六個月後就被炒

快炒

等其他球隊執廢中佬回家

19隊支持

哥狗係真有料
之前唔知迪布尼定邊個先講過話佢係極少數教練會成隊一隊每一個人要做啲咩都一腳踢執晒，唔會放敢啲畀助教去執
依家見到成隊波run得smooth到，前面幾個前鋒嘅逼搶補位流暢到痴線，組織快傳滲透睇到隊波好有默契

呢個可以係因素
亦都係結果

F$G好多時都係買second choice 嘅人畀佢，好多時甚至係要高普賣咗人先肯買人。
美其名就話自給自足，事實上係拖慢引援進度。

真牙
其他19隊當踢少季讓個幾分比利-,-

幫利狗拎英超歐聯 一季失手就要炒 準備睇利狗變返之前咁

果屆佢岩岩接手鏝
聯賽都係排第3定4only
同埋摩納哥果陣堅勁

v92走得太前

摩連奴15攞 15炒
雲尼亞里16攞 17炒
干地17攞 18炒
高普20攞 21炒

今季之前我都唔覺得哥迪奧拿有幾勁，但今季真係見真章，個陣天殘地缺都畀佢轉到身，根度簡都踢到曉飛，痴撚線

V92角球戰術領先英超十年
可惜獌唔識貨

傻閪
唔知以為重賽得利一隊踢
停賽前曼城都已經踢少場
講到咁大水份唔見曼城後上？

叉燒戰術
但係真係唔少隊玩叉燒

雲加fa cup決賽抄佢用三中堅
最後贏咗干地 勁二五

搞笑咩
英超冠軍都攞埋點會炒

炒左高普 等降班喇

啲人話p牌狗特別弱智，我終於信

曼城之前佢教拜仁，紐亞已經係猜緊個波上半場啦

其實係高普佢呢種高壓打法，啲球員運動量比其他球隊高好多，消耗大。 然後佢贏得多咁每個盃賽又要比其他球隊打得多賽事咁呢啲疲勞會累積去到某個位就會開始多傷患。其實係一個循環黎。你睇翻佢以前多仔都係咁。分別係多仔佢儲唔到功臣幫佢攞到冠軍之前佢已經比人拆骨，然後去到最後佢又係隊波超過一半主力都傷曬，然後黯然落馬。

同埋你以為佢波牛出身教波style都係主張啲濕鳩傳統英式足球，但又唔係bo佢好著重啲小組磋傳細節野/基本波依類可能第時黎英超啲波會幾好睇

磨多幾年先啦
唔係好似林伯咁
上得快落得快

報紙佬搵野寫下姐
FSG驚佢唔撈多過會炒佢啦

逼搶根本係隊隊都想做而無能力做
因為應付唔到密集賽程
依家d球隊有錢左，可以買d水平相若既後備做替補
half side就真係唔知
但係我見哥狗用得仲多

Leeds full pitch press都係咁
話時話，應該係"half space"